我而家好辛苦

頭先食飯有個fd同我講，佢尋晚發生左一件好不幸既事。
但係佢唔講比我聽係咩事，我而家好辛苦
有冇人可以話比我聽?

無